香港有無地方可以合法隻抽？？？？？？？

成世仔都未同人打過交

feel到我D肌肉渴望緊鮮血

香港有無地方可以合法隻抽

如果有洗唔洗簽生死狀果D

瑞和街

瑞和街體育館

想知如果私人地方+簽生死狀

打死咗人洗唔洗坐

去體育館bk個場慢慢打

英雄地黎
誕生過好多傳説中嘅男人

狗屋盤問室

去高雷讀書啦

鍾生

狗屋
元朗國

做警察就可以撩人隻抽
人地打你你可以真隻抽
打贏左都仲可以屈佢襲警
打輸左直情可以殺左佢話佢想殺警

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

元朗西鐵站

以前學校有宿舍
一放學就響宿舍房搞擂台比賽

2003年01月25日
旺角花園街市政大樓十樓活動室
修道船之戰

威脅生命的野獸？

樓主可以pm星如
marketing拳王應該唔介意又屈多一勝

肌肉渴望鮮血咪去食龍門生牛柳囉，打咩交姐
medium rare boy ，之前個post咁多人搵你，唔回應吓？

屌你老母龍門比埋啲咁嘅嘢人食

Band 3中學隨便打

旺角花園街市政體育館